最新風向，反黃店，投保皇

黃店做得差
一係你比意見，一係就唔柒食
屌佢反佢有乜為？

叫人投保皇重on9
你唔中意投民主派咪唔投，投素人囉
之後又有人跳出黎話素人做得差
屌你，素人知唔知點解？

幾時啲人先明寧願益鳩自己友
都唔撚益對家

同埋我知功能組別係on9，唔通投白票益對家？
不過宣誓個part都係做show
結婚夠要宣誓喇，夠有人離婚
民主派同素人咪再係死係宣誓個part
選你入去救香港咖，唔好浪費啲票

睇區選就知白票撚係幾乎零影響力，唔洗太在意佢哋，稍為提防下就得

不割蓆 不篤灰 不分化

一票不投民建聯

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

連登五毛真係好多
仲有一堆不知所謂嘅post上熱門
連影人唔㩒𨋢都上到
好心大家善用下不推文，俾返呢啲post上返去

大家團火未有熄滅過
遲下吹大雞投票
民主派贏到開巷

信念正確

真係有on9投白票嫁，有候選人輸一票

推

鳩硬同廢清，個啲mon po狗嘅po都推到上熱門

好多p牌喺度係咁挑起留學生話題
係咁問「留學生係咪手足」，「係咪要割留學生」之類既野
Agenda setting 好嚴重

選舉近了

投白票，不如叫佢返屋企
功能組別幾on9都好
目前未攪到其他主線，咪做住先
入去做，有錢賺
分餅仔比啲手足都好
照整蛇齋餅糭，不過上網登記
好多方法益返自己友
壯大我地勢力先有得打

每到呢個時侯都有五毛on9叫人咁做 所以要出多啲post洗返佢地

係真。留學生手足會理解我地，我地唔需要諗割定唔割
佢哋都有係國際戰線上出力大家都知

啲人一時之間對資訊疲累，跟咗風向
得閒屌醒下大家
我做錯就屌返我

岩呀

根本討論同唔同留學生割
就已經墮入佢哋agenda setting 既陷阱入面
你連佢哋係黃淨係藍都唔知
何來同唔同佢哋割？
你喺連登口頭同佢哋割左
又有乜著數？

佢哋咁做既客觀效果
只係想大家助長捉鬼割蓆心態

重可以分散大家注意力，造成資訊疲勞
個腦日日諗依個割唔割，個個割唔割